[月供股票] 下一隻一萬億美金市值嘅股王

請求各位巴絲幫手集氣同見證下一隻一萬億美金市值嘅股王，2318 中國平安保險

上岸靠今鋪

咩app 嚟架

Ticker

炒得密就算喇Mark到唔想再Mark
長渣可以每月Mark一次

留名

勁 留名

屌你，咪燈呢隻垃圾妖股

真？
供幾多？

西股來

股息懶得手動入

27$

Ticker 你都可能入$27

又係你呢條廢柴物櫃台等緊睇你今年恆指39000點呀

講返正題 平保我佔中果陣入 其實同期股票黎講中國平安得3倍叫做跑得慢 700都8倍 連垃圾紫金都其實都有3倍

Btw 你唔信咪算 只可以話貧窮限制左你想像

已經$93嘅西股（之前派息有除淨）

就創歷史新高

月供左